好悶呀屌你老母

飲可樂囉，睇戲囉，介紹你睇legal high

一早睇左

飲我啦，立即煩惱盡消。

睇王家衛囉

好凍，攬住我

唔飲屎水

淨係攬女 ｓｏｒ

hi